頭先係櫃員機㩒完錢無拎戶口有扣數

應該點做

因為趕時間所以已經走咗

打去銀行問啦

同銀行講，過一排佢地櫃員機核數發現多左錢會退返比你

通知銀行 , 冇人拎會atm 食番d錢 , 會俾番你

有人拎就check cctv , 之後報警

同銀行講囉

係藍田𣾀景吉仔隔離部HSBC
時間係1332左右

冇人拎會入返比你 放心 周圍都係鏡頭冇人會敢拎架
除非係d廢老啦 如果你驚既同銀行報定案佢會幫你報警 幾舊水睇人坐監係一件好值得既事

比人攞咗係咪要報警

利申：怕事毒撚

我都試過 之後即打電話去銀行，講返張收據個備註no.時間，機no. 2，3日就退返錢

等太耐比佢cut尻我線

睇錯禁完錢冇錢出

與其係度講，不如快d打去銀行
係度講幾點冇人幫到你check

走入銀行，寫張紙仔話要錢，比櫃台。不過我係你咁柒的話會帶返頂帽同口罩

多謝梁生幫我搞掂咗
話要等五個工作天先會通知翻
有冇人知邊度賣器官價錢高啲

打去銀行
證實無攞會入返數
我試過兩次

不安

我試過一次 個次仲要禁咗2000 嚇到我仆曬街

恆生滙豐啲櫃員機成撚日鳩咁多人排隊等鳩咁柒耐,
撞啱前面啲仆街過數又搞鬼死咁撚耐,
心浮氣躁下真係好撚易唔記得攞錢

前排試過，撳左500唔記得拎，第日打去銀行，佢check完過一排比返我

你唔報銀行都會報啦

所以匯豐出咗淨係可以提款嘅機

㩒錢㩒200蚊 夠用幾耐

HSBC會否考慮下鄰國果隻ATM模式出完錢先退卡，仲要有聲提埋你拎